【G20 峰會】九名德國國會議員發聲明 促默克爾與習近平討論香港問題

二十國集團（G20）大阪峰會28日開幕在即。德國國會人權及人道主義援助委員會主席Gyde Jensen 等 9名德國國會議員發聲明，促請德國總理默克爾與習近平的會面中強調，香港特別行政區的自治權不得妥協，必須充分尊重「一國兩制」的原則。

9名德國國會議員發聲明，呼籲香港政府正式撤回逃犯條例修訂。聲明指出，他們與香港的示威者並肩站在一起，「他們分享我們的公民自由，民主和法治價值觀。」對於示威者的暴動指控，聲明認為是不可接受的，必須要撤銷。
聲明譴責，香港警方使用橡膠子彈和催淚彈驅散示威者，認為必須由一個獨立機構對警察暴力進行全面的公開調查。

聲明敦促德國總理默克爾，在即將舉行的20國集團峰會上與習近平的討論中強調，香港特別行政區的自治權不得妥協，必須充分尊重「一國兩制」的原則，鑑於中國外交部警告中國不允許在G20峰會上討論香港問題，德國政府應該明確表明人權是普世價值。

左膠, 救完難民, 救埋我地PLZ

多謝你德國

推

以後唔反左膠

Push!

睇你地以前成日笑德國接收難民

收難民會縱容極權，但同威權對抗就可以解決難民問題之根本

thank you

德國真係最肯出聲

push